特首辦 定 禮賓府

特禮

交由現場民眾決定

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

去禮先 各有各做